你就不要想起我

因為你既忽冷忽熱 我真係好攰
咁就1年喇
唔可以話完全放低左你
但至少你搵我既時候 我既情緒都冇再因爲你既一言一行而牽動

仲未放低到前度既咁多位 加油

明明你也最愛我 沒理由愛不到結果

其實唔知好事定壞事
對住一個咩都衝口而出既人
本來自己情緒好易比佢影響
到分手放低一排
佢就算講咩我都無點比佢影響
甚至可以安慰返佢情緒
好既係終於識面對點應付佢
唔好既係已經唔愛佢

好慘

既然對方都move on左
咁我都冇謂再留係原地

早晨啊肩肩

早晨啊藍籃 返緊工嚕我

我都返緊學喇 返埋今日就有得抖

我六天工作

sb